我都唔明，呢五年，得兩場勝仗，都係勇武既結果

雨革 - 冇用
雨革+光復 - 一週一行（壽終正寢）
69 - 冇用
612 - 暫緩送終
616 - 冇用
818 - 冇用

明既人一早明

歡迎討論

分化 post

事實又唔比講

呢招無用架 Sir！

我係想講，成功失敗，自己揀

勇武係民意授權下做....
無100萬人遊行在先
612只會變成另一個魚旦革命

公道啲

雨革 >>> 雨革+光復 - 一週一行（壽終正寢）
69 >>> 612 - 暫緩送終
616 - 818 >>>

咁你想點？

818既效果都未出現，依家離周末都仲有d時間，咪食下花生先

係既
但係依家搞到捉鬼就好無謂

分化post 勿回

機場果兩次咁成功又唔見你講

分化撚

想成功囉

有咩成功？政府有咩退讓？

咁我諗如果無外國（美方）嘅影響，無論勇武定和理都動搖唔到習總。

Sir

你知唔知呢期遊戲點玩
和理一round就忍唔到口出呢啲post

818唯一既意義
係由於政府再次唔回應和平示威
所以為再次勇武抗爭提供合理原因

分化po

和理非-》死線-〉勇武升級

致勝之道

點玩？

無和理非回合，勇武先有合理條件出黎做野
阿sir唔該唔好玩分化

咁要做d乜

想分化？

跟住點好呀阿 Sir

有雙普選先講有用啦, 你呢種定有冇用嘅方法同啲人講階段性勝利有咩分別，勇武係必需，但唔係每日都要勇武

並唔係單一事件就可以成功，係要民意+勇武

魚革結果係咪勇武有餘而和理不足？
而家好似AB膠咁，混埋用最高聚合力

頭post咪講左

勇武有勇武優點
和理非有和理非優點
互相尊重 一齊做世界冠軍

不分化好嗎

= = = = = = = = = =
[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

中共典型統戰手段：拉攏次要敵人，打倒主要敵人

823 人鏈831 民陣吹大雞902 大三罷光復香港 時代革命五大訴求 缺一不可我要真普選

起碼唔係得到「0」

唔好又玩呢d啦狗仔

[好戲量] 點解仲有人得閒理深夜d風向post

P牌仔入黎話人係狗

和理非其實係一個緩衝
唔單只係比政府睇有幾多人
自己都可以睇到呢件事有幾多支持者
係咪真係有足夠民意授權

又玩分化。今天沒有和勇，只有香港人

on9

都可能係

和理非係凝聚民意
等勇武出師有名
香港人係好善忘同好表面
要時刻提返佢地抗爭背後嘅理由
依家差deadline

不割蓆 不分化 不篤灰
五大訴求 缺一不可

明呀, 出師有名, 和理非既聲援係勇武堅實既後盾 更重要大家都係香港人

你依d分化po我就唔推啦, 加油啦阿sir

唔反對呢樣野

勿推

有意見係話等美國埋位做嘢
不過我覺得持續有noise都重要
畢竟大家都善忘

收皮啦..
分化撚!!!

阿sir 琴日無TO 搞分化

垃圾 post 唔洗理

勇武同和理非缺一不可

Good morning sir!

又來二元對立玩分法
兩樣都有用呀on9

左手：和理非
右手：勇武

中共：如果你覺得自己好棒棒，為甚麼不給自己掌聲呢？對哦，你辦不到

所以我地唔係再分勇和，而係手足，冇嘢可以再分割我地，核彈都唔割

701 盧處長提水

1. 抗爭者唔係和理非

2. 支援人數太多

（3. 有人整熄燈）

大家識做啦？

和理非係儲力
勇武係攻擊
冇分高低
亦唔可以單獨存在
612都係有69 backup
睇下818引起國際同政府咩反應再勇武都唔遲

分化Post

唔好忘記200萬人99%係和理非，無呢班人你想點贏

和勇都有價值

低級到

我想信單單勇武或者和理非都冇用 一定要雙管齊下 不分化

呢個諗法我覺得最不切實際
如果支那驚美國，佢一早就讓左
事實上佢係想去盡

琴日嘅目標都唔係政府
眼光遠啲得唔得
淨係識散播失敗主義

不嬲兩者混埋先有用

811之後個勢由攻轉守，老實咁講，我唔想睇到手足又受傷

唔係回你架樓主

事實上你好明顯係分化緊喎

勇武要有大部分人support先成事
魚蛋嗰次成功咗啲咩
勿分化

同鋼筋石屎一樣
勇武係鋼筋
和理非係石屎
整得好既話 幾高既樓都起到

真

好簡單，你諗下如果一直勇武個結果會點？

睇野可唔可以唔好咁膚淺

文宣黎講616,818 贏囉ok?

有道理不分化

雖然你係P牌
我認同你

呀sir 早晨
辛苦哂

都要俾啲和理非參與下嘅

又分化....
輪流做野又唔俾？
又唔係話從此都唔俾勇武爬山
做乜9

On9. 冇69 616和理非打底，一黎就勇武，邊會有咁多人buy勇武？唔好分化啦

2者不可缺1，講完

美國總統又教路

咁你要屌既係捉鬼呢個文化，而唔係和平示威無用

有818 170萬人對林鄭最後通牒
之後勇武可以隨便勇，無人阻止

有少少用

依位五毛outdate咗少少啵
仲玩分化?勇武同和理非已經合而為一
慳返啖氣繼續推啲解放軍落緊香港嘅恐嚇post啦

up

哎呀太低樁喇 畜生sir

不分勇和 手足齊心
五大訴求 缺一不可
因果由果 容港治己
光復香港 時代革命

的確 要明嘅一早會明 但唔明嘅係你
和理非嘅集會遊行 永遠都係前線升級嘅藉口
冇69 就唔會有612
冇616 就唔會有之後果兩個月持續嘅抗爭
我亦相信今次818 如果政府都繼續唔回應 只會帶來前線嘅升級抗爭
所有野都係連帶關係 冇和理非嘅行動 就唔會帶黎前線嘅抗爭

我都希望係咁
事實琴日就唔係

阿sir你一個月搵兩萬幾咁少 買唔買到樓呀？ 不過你個學歷 又係好難搵到份好野既 唉。。

如果冇和理非, 淨係勇武, 相信個運動唔會keep 到2個月, 可能2日就收咗皮
留意番依家唔係話勇武唔好, 但係勇武有時, 和理非有時, 件事先推進到

淨係前鋒識入波
咁係咪唔使出後衛？

9up大師
講完又冇提議
齋分化

612都要有69集氣

講幾撚多次 8/18係做畀世界睇
點解你班毅進仔點極都唔明

分化撚，咁老套㗎
昨日都已經有人話勇和不分啦

話口未完，啲五毛已經起哂身搞分化
不推文回覆

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

咩叫有少少用
如果今時今日先審梁天琦 盧建民
佢兩個好大機會唔使坐

勇武同和理非都係香港人， 成功只因一齊行動成功
分化post不推文回

明明成日話輸緊冇贏過
而家為咗硬捧勇武分化就黎個階段性勝利
笑咗出黎

分化POST
收皮喇!

已被屌醒
多謝

P唔P牌都入黎話你狗啦！分化撚

今個星期咪比和理非
唔明點解係要駁

睇野唔好咁單一 和平遊行係推動我地勇武行動既燃料黎 如果無人撐我地我地都唔太敢做太激既野

呀sir 悶到要開post?

勇武同和理非一樣重要

事實上政府係無視無理非嘅聲音，但係政府又唔可以屈服係勇武之下

所以政府其實怕嘅係勇武，但係需要借和理非嚟比自己有落台階

唔好再諗捉鬼

鬼就好似打機啲中毒狀態咁
每回合扣得個2hp, 毒100回合都毒你唔死
依家對家就個個回合放毒加一下普攻

如果掛住解毒曬咗個turn
倒不如快快脆脆出多兩招大絕打殘對面

任何鬼post我都會copy and paste呢一段

Btw分化撚全家仆街死啦

反國教呢？

分化post 請善用不推文回覆

如果無百萬人集會
一開始就淨只係得幾百人衝又會點？

下下無用論

都係忍下手先 無目標勇黎做乜

而家先係819 09:30 咁早起身好似返工咁搞分化

比少少創意啦好嗎 呀蛇

我係政府就以後都唔退，退唔退讓建基於好多因素，唔係一句勇唔勇武講得清。
冇6.9聚民氣會有6.12咁多人平日出黎圍立會？

一週一行都證實左係假,
返左去又可以即係落返黎.

等國際做下野先 得個幾粒鐘
而家唔係真係要打香城online
而家要搞革命 唔係短時間既事
831見啦 好嗎

唔係冇用，係兩樣都需要
冇6.9嘅一百萬人邊度顯得林奠咁無恥
6.12都唔會有咁多人衝

佢咪就係驚所以冇去盡

答你都嘥撚氣.

和勇合作，唔割，係勝利嘅關鍵

死線係？

同意

先禮後兵

分化post出沒注意

善用不推文回覆功能。
不可麻木，不要分化。

又分化？根本和理非就冇用，尤其是對著共產黨呢d唔怕醜既政府。

勇武先係王道

你要搞清楚
612所謂既勇武係和平集會
我地有鄺神做協調
不流血不受傷不被捕
而且果刻係一個迫切性要阻二讀
勇武手法都有好多種
唔好將暴力同勇武直接對等

612係為左唔比班柒頭入去開會

傻豬黎既，勇武都係由和理非進化而成先會得到勇武呢個稱號。無和理非支撐我地前線批前線應該會比你啲死黑警執低左捉埋啦，呀sir.

阿sir做野唔駛你教

分化post 核彈都唔割!

支持勇武對政權致命一擊，其他等和理非處理

你咁樣係唔會令到我驚㗎

幸存者偏差，勇武咗咁耐五大訴求咪一樣wfc, 攬炒巴又算唔算和理? 我唔知一味死衝係咪就會嬴，你想逢上街就將個fo落晒去警黑同衝突? 818我唔覺得無意義，和理既表態都係一種有力既民意表態

講得好
總之不分化

同意
我地繼續用返呢條FORMULA: 遊行>SET DEAD LINE>勇武
如果無遊行先既勇武，好似送頭又俾班狗發洩
絕對唔會分化唔會割席，更加唔想見到任何手足被捕受傷流血

好感謝前線勇武嘅努力，佢地嘅付出從來冇被抹殺！
但坦白講，我唔相信理智嘅前線會覺得和理非back up 冇用，係咁出post 屌和理非！
就算冇用，對於前線黎講多一個朋友總好過多一個敵人！

#不割

得罪講句 而加仲點勇武？

現實睇 818和理非都咁多鬼滲透

可想而知 你一勇武有幾多人被拉 811就係好例子 流水式抗爭會俾鬼帶風去被拉

勇武抗爭需要沉靜一排 or 再轉其他形式去勇武

唔割席既和理非就係一個好既和理非

分化撚就好似小丑咁，
呢頭撩唔到和理非割席，嗰頭轉去引勇武屌和理非無用，
彈出彈入真係好撚好笑

屌你老母又玩分化
好心你地學下d藍絲啦
人地不知幾撚團結

不割蓆呀！

唔記得612入立會同昨天和理非遊行？
仲有和你飛機場集會

和理非加勇武先係無敵！

革命不嬲都係長期 你估一野就搞掂

一週一行同暫緩送中都當勝仗，同以前本土派恥笑嘅階段性勝利有咩分別

唔係勇武結果
係和理非加勇武結果
想咁撚樣分化就縮返入老母個閪到先啦

分撚完未?
而家有話唔會再勇武咩?
柒碌屌你老母

你唔講埋d係咁送人頭既日子出黎?

呢五年點解咁消沉，咪就係因為本土勇武剩係識內鬥囉

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

所以話人永遠都進化得快過狗
睇到大家咁生性，真係好安慰
香港人不分你我
請善用不推文回覆

如果一開始已經勇武
唔會得到社會大眾同國際關注同支持
人地就可以明正言順咁譴責你地係暴徒
當然只有和理非行動喚唔到政府關注
但係如果單靠和理非就成功 就唔會需要勇武啦
根本兩者就唔可以分割
係和理非為勇武爭取更多支持者
勇武亦為和理非上前線擋子彈冒住被捕風險
兩個都好重要！！！！

樓主成日開po踩和理非抬勇武做乜9
推多次幅圖比你睇，弱智都睇得明掛

p

依家和平集會係比勇武出師有名 亦都可以檢視下過左兩個月民意有無改變
點解講到口臭仲係度話和理非冇用

今次唔同係民意受權比勇武 (起碼目前係)

始終冇可能叫200萬人勇武,但和理非會係勇武最大既支持
不分化,不割席
香港加油

8.18 過咗架喇
唔會再要求你和理非

死仆街！收聲啦，block 7 你

明既人一早明

點解你仲唔撚明呀咁?

前線就話姐，呢度連登，我用鍵盤都唔捉咩

著名風向員 彭斯
又帶風向了

唔係停止勇武，而係等美帝立法《香港人權及民主法》之前暫緩勇武
聽你班弱智連登仔老點就死

你估612 純勇武真係會暫緩送終?
和理非同勇武一樣有用,係要交替黎用

不推文回覆+block撚左佢算

贏就一齊贏。

屌樓豬請用不推文回覆

On9 最撚討厭你呢啲傻閪又話「成功只係因為勇武」

講好咗一盾一劍都仲係咁智障

阿蛇想搞分化唔係咁㗎囉

然而國際嘅關注同支持到而家都並未有任何實質嘅成果出現

分化po 完

當你唔係啊sir。
你根本就放錯焦點。勇武同和理非只係手段問題。對於每一個唔同的問題同形勢要有唔同的處理方法。

首先一周一行唔係因為光復搞成，你記唔記得689仲搞左限奶令同港人港地？ 呢d係689為左穩民意做。
如果只用勇武呢招有用，魚旦革命就唔會失敗收場。

勇武唯一一場勝仗係612，因為為612,有好明確的戰略目標，停止立法會開會，呢個目標只可用勇武達成。
其他用勇武行動不能制止目標，係落錯藥。
而我認為對狗真勇武絶對係落岩藥，但國際社會未必接受到殺狗，而不能殺狗的勇武只會送頭。所以我建議接仔放工。

點都好，尋日和理非係為左防止中共殺警，我覺得已經做到100分。
依家已經有美國幫，老實講，不能殺狗的勇武，條路唔會走得太奈。不如接仔放工好過。可以唔殺，但有阻嚇作用。

分化撚.

成個運動應該連續睇
唔應該個別睇結果
每做一次都有影響
只不過唔係你見得到
但會累積
無分和勇

和理非係聚人氣同民意
同時俾國際關注

算啦樓主
今日五毛風向係叫港豬做一世和理非
番工時間得閒芒post都知咩人啦

勿分化

Yes Sir!

雜種受硬唔受軟，818之後只會全面升級

我唔明
琴日咁好機會，無人打遊擊，我開po俾人捉鬼
唔係話要遍地開花？要攰死班狗？
而家又俾個星期佢抖，休養生息，入下彈藥？
其實係人都知佢唔會回應你，今日頂多都係拎啲無咁紅嘅報紙頭條打下飛機，係咪咁就足夠？

會唔會分化得太明顯
黑警藍絲大陸狗係咪已經冇晒人才
內容唔打返千幾隻字深度分析
就唔會出黎獻醜啦好麻
三毛唔係咁易拎架

慳啲啦 是旦無一樣都唔成事呀

同意，所以一定唔可以聽班和理非講野，要同佢地割

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

唔好散播失敗主義
未成功就繼續努力

最頂癮係每次民陣遊行之後打撚晒飛機話贏緊

如果一直勇武 你死撚左啦

唔覺得冇用
818係俾國際睇

巴打開咁多post，但無一個post/回post係直接屌柒黑警，連812,813呢d關鍵時刻都無

弱弱一問，其實你講邊2場係勝仗？

都無人否定勇武

老老實實抗爭不嬲係咁
尤其是對獨裁政權對抗
你唯一可以贏既辦法就係搞到件事大大獲令到掌權者收唔到科
不過和理非的確可以為勇武提供後援同聚集民氣
唔可以將功勞只係比哂一面 當然勇武犧牲得好多係事實
兩者係可以互相合作融為一體 敵人只有獨裁者一個

負皮不推文回覆算鳩數啦

準確同公平少少講，
呢兩場勝仗，最後手段係勇武，但要靠大量宣傳同之前有和平活動舖排
所以係所有人既努力

不過只能夠講，如果個個覺得琴日果種先叫勝仗，
不出一個月所有示威者都會輸到仆直

冇1百萬人2百萬人民意支持
黑警鎮壓完都唔會有後果

有班人好似怨婦咁...
170萬和平集會又話失敗, 金鐘苦口婆心勸人退又話割蓆
咁你地想點呢? 日日打, 咁就好有用?

想點？
勇武和理非係相輔相成，成果係屬於所有香港人的齊心！
不割呀屌你

唔好話勇唔勇武 和唔和平成就乜野出黎

垃圾post

分化post 負皮

法國大革命唔計前事後波，係十幾年既事
加泰羅利亞既獨立戰爭係百既年既事
現實唔係一套 marvel 戲
唔會英雄式一夜 ko
香港人慣咗快有效率乜都急
大家不如比D耐性

屌
講經咩

True

今日仲分和理非 勇武？

盲反和理非
85全港圍狗屋夠冇用啦

分化撚出現

係要一齊做先有用

到今日仲未明？

其實反送中都係陳同楷預視到既事

又分兩班人，垃圾post

deadline
deadline
deadline
deadline
deadline
deadline

三毛byebye

612 之前有 69
71 之前有 616

點解勇武同和理非唔可以分割, 就係互有行動互有支持

因為對手係共產黨

2個半月就想推翻政權?

不分化

走啦分化撚

cls 成班人一聽到唔岩聽既野就話人係呀sir
點解唔去理解下勇武既想法？
點解唔說服下勇武理解下你地想法？

一味話分化post, 個post 入面分化緊既人係邊個？
一邊話唔捉鬼，一邊屌人係鬼

和理非叫人理智啲，咁而家依個post 既人又有冇理智？

要睇咩情況

唔一定次次都適偪用勇武

呀sir又分化

所以要設死線限政府回應
冇回應就行動升級
琴日嘅和理其實係好好嘅助攻
再一次比香港人知道 即使我地有170萬上街
政府都係漠視民意屌佢老母

100萬 200萬 170萬 人上街都可以當睇唔到
6位烈士
無數個手足被黑警拳打腳踢
少女被爆眼
市民隨時食催淚彈
721事件冇交代
呢個仆街政府 壞事做盡
忍無可忍
行動升級也是政府迫使

我咁講 唔好打飛機了
事實證明 就算軟硬林鄭都係唔聽
818係代表唔割席既決定
並唔代表個運動有效

Hi Ivan/ magnum

分化post，冷處理

勇武只會比人屌
和理非就拎光環
不嬲都係咁

永續抗爭啦香港人

不分勇和 做到嘢就係香港人

推

如果無前面既和理非，單單勇武你覺得會有用？

分化post
無民意授權無正當性

講最後一次，和理非對老共黎講簡直係笑話

明既人就會明
818係為左比全世界睇到
經歷左呢兩個半月所謂「暴徒亂港」都仲有咁多人企係抗爭者果邊呀

完全理解唔到呢個時候仲要互相指責係咩心態

上一頁

612其實係班狗勇敢

和勇並存，再遠多十年前，仲有23條遊行

唔應該分化任何抗爭者

今日啲分化post帶風向post多到

其實樓主自己都識咗講
佢知道612勇武嘅成功係建基係69和理非之下
但又咁on9話自己唔明

唔再分和勇架啦
只有香港人vs支那狗

香港人 行得岀黎就係手足！理撚得你係勇武定和理非！
孤掌難鳴 雙劍就合壁

不分化！不割蔗！

你知唔知咩叫民意授權？
事先搞個公投，睇吓有幾多人贊成衝，過半數先衝，咁就叫民意「授權」喇
你覺得612前搞公投，民意會有幾多人贊成你衝？
好多所謂同路人到今日都仲覺得衝嘅人係鬼呀
唔係分化 但字眼唔應該用錯 事實要搞清楚
回應樓主：
齊上齊落 和理非 勇武 決一不可

和您勇

事實係咁，好多人行下就叫出咗力，好多仲要打晒飛機話贏晒，有份行都覺面幪幪，贏輪咗d乜

唔係一次勇武既結果，
係和理非結合勇武既勝利！

分化

成日話冇用
冷氣軍師最有用，功勞最大

國際關注? 冇用
政府冇位譴責?唔講
侵侵發聲?冇用
關係法?冇用

乜柒都話冇用

其實大家尋日出嚟都估到政府唔會理架啦
尋日嘅170萬人咪就係之後做任何嘢都得嘅理由
所以我唔明點解大家咁執著啲言論做乜
不如諗下點升級好過

死線呢條死線去左邊呀？？

Deadline呀

暫緩當贏？

無和理非,一味勇武場運動晨早完
無勇武,淨係和理非反送中就晨早過左
所以缺一不可
唔好和理非一次就話無用

分化狗就係鍾意講d唔講d

開學啦。

好心急咩呀sor

好啱

你老母生左你個柒頭出黎我地係咪淨係應該怪佢呀？你老豆都有份做成架
收皮啦分化撚

遊行有去 發夢又有去
咁姐係點
又輸又贏

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

分化完未呀

咪撚再分 屌你老母

你咁最多指出勇武係重要唔可以割席，其實兩邊都係相輔相成，你分化唔到和勇！

咁612打後勇武贏咗啲乜
傷咗幾多個
捉咗幾多件

唔否認，不過真心為香港嘅人唔會在乎邊個有功過。而個時候仲學人認叻或者推卸責任都係鬼同分化撚

咪就係
如果真係同意，點解做標題黨暗示和理非無用
想分化？

人地勇武都出黎舉牌話818之後不分和勇
和同勇都生性少少，得唔得

而家你老細頭痛緊面對終極和理非咁大民意點樣回應好呀
再無視 勇武大條道理玩大佢
和理非儲彈藥 勇武同外國力量射出來
唔撚使分化喇死差佬
顧掂自己老婆先啦
尋晚俾我插到痙攣呀

建議呀sir 帶多d手足去勇武 效果更佳

如果佢唔驚美國 唔驚國際制裁
一早變咗武漢啦

中國當年窮開就唔怕比人制裁姐
依加有錢咗叫佢窮返？
啲人點忍呀

你都要比勇武抖下先得架

事實就係咁

有鬼唔可怕
捉鬼先係失敗嘅成因..

和理非咗廿幾年
成功爭取割𥱊技能囉

呢d係累積變化

你就係分化

定俾警犬抖？

同意！

分化左咩？

暫緩係612定616之後呀on9？你想攞光環隨便攞，不過唔好以為其他勇武好似你咁

屌又扮曬睇通睇透分化
冇和理非 勇武又點出師有名
得喇呀蛇慳返啖氣啦

我見到大部份都係話兩方相輔相成
無分和勇 明既一早既明啦

我只見次次行動都係叫人唔好搞事, 問前線做咩又衝

分化post
從來冇人唔支持勇武

呀sir早晨

禽晚d post titel?
邊個係金鐘就係鬼
呢d叫團結? sorry 我唔識睇中文

今年既活動經已完左
你睇黎緊既日程 都係和理非
HOCC行完都當嬴左20000:1
好快就大台 散水
唔升級既結果 就係行完又行
民陣又話行多次
97到現在行左咁多次 有邊次有用
玩撚完架喇 儲錢走佬算撚數

前勇武 今焦土

block,

同你呢個一樣囉
分化post

唔捉鬼同封遊客其實可玩耐d

嗰啲係撚同路人呀屌你

啱聽，和勇缺一不可
唔好再搞分化

認同巴打
要勇武出師有名，必須要和理非support
之前好多和理非，心中有一定堅持，係因為香港一直由細到大都無大型衝突，佢哋心理上未ready到，但呢幾次都清晰俾機會佢哋睇清楚，即使我哋點乖，政府都唔會理，仲會濫用武力

咁佢哋先會接受/理解到勇武升級，身邊我都有和理非朋友，成日坐喺度叫我要冷靜唔好衝動，結果佢經過811之後，噚日終於都同我講，佢明白核彈都唔割的意思

由佢沉

我想講 分化不分化 自己揀

叫佢諗下如果一開始剩勇武會點

好煩呀，成日分化

想一步登天？

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

但樓主唔係講依樣
佢講緊和理非根本冇撚用

太短線,點可以一場場咁計, 冇69 有612?
每次個轉捩點都係對手犯錯! 我地而家要做既野就係大家齊上齊落不犯錯!
不分化!不割席!

你都On9
而家拉左嘅人
你知唔知有幾多個比人告緊暴動？
現實就係
有無民意都好
你輸左 就係暴動
贏左 先叫革命

現實就係
100 + 200 + 170
但而家都仲有百幾人準備比人告暴動

醒下啦傻西
仲民意

你打杖都冇得淨睇前線
唔睇後援架下話

根本係相輔相成
只有on9先會喺呢嗰時候比較邊樣有用

咪講左大家合作

無勇武=條例通過
無和理非=無人支持

勇武+和理非=不停衝擊政府既同時維持正義既形象

唔知樓主有心分化定岩岩出冊，好似唔知發生緊咩事咁

係咪一定要咁撚心急？尋日講到明和理非，屌你大家預左和平散水，比班和理非打下飛機都唔得？你當個170萬全部都勇武咩，係就打霖左個政府十世啦，況且呢排上前線嘅危險多左，咪當休息下，紓緩壓力囉

而家就係要用唔同方法去拖鳩住個政府，去到九月佢地就仆街，成個運動過左兩個月，其實尋日係曬緊馬，仲有幾多人支持緊個運動

公道d，一簽多行係無左
一週一行係咪有改善到水貨客同遊客區擴大搞到成個香港好撚迫呢問題先，大把有香港身分證照做啦，條街咪又係迫到仆街，上水依舊咁多水貨舖，問題依舊存在

和理非 勇武缺一不可

有冇用唔係淨睇林鄭有冇回應訴求
係睇國際間既回響
後者先係重點
有回響、回響夠大就可以迫到佢回應訴求

而家唔夠民意咩授咗權唔見得佢地會上前線

前線要明白 依家純勇武係好難成功了
特別係你武力級數咁低 勁嘅 車臣都失敗咗

兩條腿走路，缺一不可。

原來共產黨驚撚左香港勇武派先暫緩修例

一次半次民陣和理非遊行
又唔係話次次都要全日和理非
咁就話分化，分割勇武
想點呀

樓主應該係唔想大家全和理非姐claim down be humble

希望後方明白，我地可以有既武力唔止赤手空拳
但當玩火燒狗，用棍圍攻黑警既時候，後方會唔會又有一遍反對聲音？

當後方相信前線既時候，前線就會急速進化
現時前線武力既限制並唔係因為知識或者物品短缺，而係後方比我地既枷鎖

當唔限制前線武力程度，我相信前線係可以打贏警犬，認真的

我諗巴打都係想指出 大家唔好滿足係集會人數上打飛機 需要多d人出黎上街幫手
唔好咁易散水

唔好妄想一次行動可以即刻帶來勝利
所以想同覺得絕望嘅大家講 你呢一刻見唔到成效 唔代表冇成效
呢場仗要和勇一齊打先有機會嬴

收啦屌
無民意勇武會寸步難行
咪撚分化

有時和理有時勇武先work

勇武同和理非相輔相成啊
呢位警員噚晚谷足一日無得發洩
今日就出黎搞分化
核爆都唔割啊你老母

分你老母化！

走開啦分化撚

Sir this way

收皮分化撚

負皮，不推文，上一頁

咁你係覺得單靠勇武就處理到成件事，咁你自己勇飽佢，祝你成功
但我覺得場運動要成功，勇武，和理非，決一不可

缺一不可

人數係一場運動嘅基石，而運動嘅突破位係一班前線企係頭排升級同時保護後面嘅基石。後面嘅基石亦盡佢哋努力back up前方嘅人。

不論欠缺邊一方，我哋都好難會贏。

面對極權，我哋要做嘅唔係去討論咩派先係付出得最多嘅人。

因為係呢場運動入面，我哋所有手足都只有一個角色 - 被極權壓迫的受害者。

如果話我哋係雞蛋，有啲手足係蛋殼，用處係保護入面作為蛋黃蛋白嘅手足。但我哋所有人都係雞蛋嘅一體。

分化POST唔洗推
諗下和理非同勇武關係就明

再諗下聯合次要敵人、打擊主要敵人呢句名言

笑左 咁你想點 係咪每次都全民上gear 當打仗咁打
講打你夠人打咩 你真係想武裝起義既話 人地出真槍都玩死你

8964 死左幾多人？ 最尾咪外國強烈讉責下中國 有因為64事件出兵打中共咩？ 冇wo 好似

而家就係講緊我地一路不停loop 和理非同勇武 make noise等外國經濟制裁中共又好乜7都好 而中共又冇理由出兵打香港 咁先達到效果

除非你有途徑拎到坦克車呀 步槍呀咁 比香港市民「全民大練兵」呀咁樣 咁你就想點玩都得 比埋個總司令你做都仲得

55

屌樓主分化撚之前
不如諗下尋日成班衝出黎屌勇武屌前線叫唔叫分化先

非常時期，非常做法。無一本通書睇到老嘅
自己覺得啱嘅嘢咪做囉，無一個方案係可以討好所有人

分化撚 收皮啦

似乎要去到100萬沖擊才比到壓力

和理非同勇武係相輔相成

冇616行完
71衝立會已經俾人千夫所指收左皮了

冇和理非支持 唔割 買物資 文宣等等
只有勇武係唔得 兩邊都重要

成撚日想引我地做錯事，仆街狗隻

無民意衝條撚

記住 合體技先有效

分化夠未

No Sir. Thank you Sir.

明顯到

點解你肯定暫緩係612而唔係69呢，或者兩者都有份呢